是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

jm9

拉

羊

屌你老母

…………

煲個蕃茄薯仔湯你飲 唔好有羊唔做做狗

好想飲

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

求幫推

sick eat